{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2585156?place[place_type]=GID&place[gid]=2585156&place[latitude]=37.5482687858&place[longitude]=127.6207278113&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 그린클로버펜션"
    },
    "text": "妊婦や子供の年齢に応じて人数追加費用が発生しますので、ご予約の際に予めお知らせください。 入室と退室時間を必ず守らなければならず、満8歳以上から入室可能です。 ペットの入室は不可能であり、個人の持ち物の紛失については責任を負いません。 客室での調理は禁止されており、バーベキューの場所をご利用ください。 午後10時以降、バーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止され、室内は禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時には客室を整理してゴミを分別しなければなりません。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、様々なサイズの客室がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "妊婦や子供には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、妊婦や子供の年齢に応じて人数追加費用が発生しますので、ご予約の際に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は必ず守らなければなりません。チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何歳から入室可能ですか？",
            "answer": "満8歳以上から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。申し訳ありませんが、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失については責任を負いません。大切なものはお部屋でしっかり保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理は禁止されています。バーベキューの場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後10時までです。午後10時以降は静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。喫煙は指定の場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の責任はありますか？",
            "answer": "はい、什器破損時の責任はお客様にあります。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような整理をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室を整理してゴミを分別してください。ご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 390
    }
}